連尼住三十一歲生快！

切蛋𨳊先啦

三十一碎啦，成熟d啦

美女陪你條毒𨶙慶生

勞兄好潮識講生快

潮叔來

.

救返d被連狗ban既人啦蓋清

只幫反麻

解ban廢馬

救廢馬

=.=

生日快落地獄

Aga